其實中六巴絲仲有冇心情準備DSE

小弟聽聞DSE將於四個月後考
但經歷咁多事搞到完全冇精神
一溫書就覺得悔疚唔攞讀書嘅時間嚟抗爭
點算

BTW 128見

長期抗爭 勤讀書 勤做嘢

其實可唔可以四月後全職抗爭一陣

你讀書既時間
手足會幫你抗爭埋去
一家人嘛 無人會怪你地

唔知今年LS會考咩

考完想點都得
自己人生
自己決定

政治正確？

入大學對你抗爭都有幫助

Both la, 抗爭唔係日日有，係辛苦，加油

聽講你識補Econ

習近平思想如何影響中國發展

讀好啲書，唔好俾啲專才壟斷哂各行各業

搞到支爆鼠疫民不聊生

19dse Quitu全職抗爭

痴線 一年兩萬隻支那落嚟

Difficult

所以唔好俾班生番喺自己上面

兄弟爬山

我同你地講，想入暴大就一定要考好個試，讀好啲書先唔會俾啲黑警狗官呃你

有隻係理大日吠夜吠咩民意逆轉

廢就廢啦，咁多籍口

溫書啦衰仔